Een paar dagen na dit gedenkwaardige gegeseld, sommige bezoekers kwamen met een gentleman en lady.
De meneer was een oude vriend van mamma's, die onlangs gehuwd en mamma had hen gevraagd haar te bezoeken op hun bruiloft tour en spendeerde een korte tijd bij ons.
De meneer was een goede uitziende man, groot en krachtig gebouwde; de dame nogal delicate gekeken, maar goed gevormd, met goede borsten en schouders, kleine taille, en verspreiding van het lendestuk, goed gevormde armen, kleine handen en voeten, en zeer heldere ogen.
Dat was geloof ik ongeveer drie dagen na hun aankomst dat één namiddag ging ik naar The Spare Room, die bezet was door deze bezoekers, terwijl er, ik heb ze boven kwamen.
De dame die eerste, en ik had net de tijd om in een kast en de deur naar; het was niet helemaal gesloten, maar bijna.
In een minuut de meneer gevolgd, en zachtjes de deur vergrendeld.
Mevr Benson glimlachte en zei- "Nou, mijn liefde, je bent een triest teaser; je laat me niet rusten.
Zeker, je genoeg hadden gisteravond en vanochtend zonder hem weer zo snel?"
"Inderdaad, ik was niet," zei hij, "Ik kan nooit genoeg van uw heerlijke persoon.
Dus kom, we moeten niet lang, onze afwezigheid zullen worden nageleefd."
Hij haar rond de taille, en trok haar lippen op de Zijne, en gaf haar een lange zoen; knijpen ze hem en bewegende zich tegen haar.
Vervolgens zit hem, hij trok haar op zijn knie en zijn hand haar onderrokken, hun mondjes worden aan elkaar geplakt.
"We moeten snel, lief," zegt ze gesmeekt.
Hij opstond en tilde haar op de rand van het bed, liet haar rug en haar benen in zijn armen, belicht alles naar mijn mening.
Ze had niet zo veel haar op haar plaats van Venus als Miss Evelyn, maar haar spleet bleek meer steenbolk lippen en leek meer open.
Beoordelen van mijn opwinding toen ik zag de heer Benson terwijl zijn broek en trek een enorme pik.
Oh, lieve, hoe groot hij keek; hij bijna bang mij.
Met zijn vingers plaatste hij de kop tussen de lippen van mevr Benson's schede en vervolgens loslaten zijn greep en beide armen te ondersteunen bij haar benen, schoof hij het allemaal goed in haar oren tegelijk.
Ik was thunderstruck dat mevr Benson niet krassend met doodsangst, het leek zo'n groot ding om stuwkracht recht in haar buik.
Maar ver van gillend van pijn, ze leken te genieten.
